講真，達哥有乜事的話，你良心過唔過意得去？

連衛兵有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，達哥有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

利申：達哥6年fans

冇人想理假膠po

認真架
唔想連衛兵日日批鬥達哥

邊條連衛兵比負評???

唔想理入嚟做咩

過意得去

過意得去
此POST已完

一個無良心嘅人同人講良心？

今時今日佢有咁既成就除左佢本身既才華，有一半都係一班一直支持佢既香港人比佢既。如今佢背棄一班一直支持佢咁耐既兄弟，你反而走黎問我地良心過唔過意得去？你唔好去問下佢良心又過唔過意得去？

唔記得左邊篇潮文改編

達哥從無背棄我地兄弟
點解你地要盲反迫害佢？

你有冇良心？
個良心去左邊？

達狗死不足惜!!!
利申: 達狗7年fans

只可以講一句
我講達哥好失望 道不同不相為謀

講真，香港有乜事的話，達哥良心過唔過意得去？

關我撚事？ 已經唔會再睇呢條濕9

一直講到達狗封台為止，同埋 識字既人先唔會支持大陸達

計左角度未啊你

ip都唔洗check

希望大家可以比達哥一個機會
香港可以沒林鄭
但不能沒達哥

以下開放造句:
講真，_ _有乜事的話，你良心過唔過意得去？
例句:
講真，林鄭有乜事的話，你良心過唔過意得去？

佢日日係屋企數緊人仔

林鄭出賣港人
達哥一直都有關注港人